見到美股d郵輪股真係笑死me

日日雙位數咁跌好快好爽